錢大康你死咗去邊？

琴日又話要比啲時間你同你啲相熟嘅警察朋友聯絡
講好咗9點前會打，話比學生知個結果
宜家過咗差唔多4個鐘都仲未蒲頭
又去咗啲重要event，同donors食飯啊